咩私了公了咁難聽 係比人自衛呀 留意返

下下都私了 講到手足目無法紀咁 係自衛
個呀伯係反港份子 比愛港衛士自衛了

咩撚野私了

自衛！

正名「自衛」！

保護小市民

邊個再講私了就私了自己先

Push

私了咪私了
怕咩講
法治崩壞就係要靠自己